★點解 游B跳舞gif 回覆唔到？

bam左？

鎖哂舊post唔比覆

咁d舊游b post點算？

再開過掛 admin回應下啦

急

費事比人惡意推post洗皮掛

點解要lock

on9囉

咁跳 可產生強烈腳味

連仔女神你都丁，無bam你偷笑啦

腦魔我俾你奶